聽日如果香港改朝換代，香港人要準備啲乜去鞏固佢？

聽日如果香港改朝換代，香港人要準備啲乜去鞏固佢？

民間自發武裝？癱瘓某些北方要據？有談判籌碼功能既戰略目標？

自主獨立
香港金融
台灣電子
共同合作
世界第一。

成立臨時政府
不過香港根本冇一個有號召力的人有能力做呢樣野
暫時諗到最有能力做到呢件事的人應該係曾俊華 如果佢肯的話

聽日照常番工

Don't FF too much

打個飛機都要吹到咁大
起到機先慢慢吹喇

諗定我覺得都差唔多